點樣話俾隻貓知 摸夠 要走？

我自己飬過狗 無飬過貓
平日出街 去旅行
好多貓都會走過黎用屎忽擦我條褲
然後攤喺度要我摸
摸完左邊 轉身要我摸右邊
摸完右邊 又轉番去左邊

成日都係咁
摸好耐佢地都唔滿足
但我無可能摸佢一日架嘛

點樣話俾佢知 我要走？

次次我一起身想走
佢地都會攤喺度叫

搞到好似我遺棄佢咁？

學識寫個養字先

唔識打
搵唔到啱嗰個 只搵到個近似

一鳩拍落佢大髀度，識趣就㑹走
唔走企起身用腳撩多下

垃圾大陸仔又賴落用中文拼音度寫同音錯別字。

拼音先唔會錯
你收皮啦 英國政府話 i am a british呀 懵撚

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

個正評我俾既

正評

摸唔摸夠幾時由你決定？

拼音唔會錯，咁點解你會錯??
唔識寫，查下英譯中都可以啦，藉口一大堆。
英國左膠有佢地身份證都話英國人，心裡面個句唔需要同你講。